我老豆已經訓左教

倒數? who fucking care

你老豆？ who fucking care

樓主？ who fucking cares

訓教？who fucking care

毒撚樓主冇節目？ who fucking care

老豆冇你地班後生咁好氣，訓先

個care 有冇s字

Who fucking cares s